想問有冇人申請過綜援？

失業半年，搵唔到野做

5月畢業到而加

其實係咪跳樓死好過？份份工都做唔長，一世都係失敗者

Part time 都做下先，唔好等運到